西鐵入閘機

乜遮住左顯示額碼個位9到咁

黨鐵可恥左好耐啦！